如果00一代係街跳舞 有廢中比錢佢地

連登仔應該點做